除咗羽毛球外，仲有乜野運動係唔駛體能？

有冇？侍干跳算唔算？

羽毛球都唔使體能？ 你做球證呀？

你企定打羽毛球架？

玩具

羽毛球唔洗體能? 你打1分定勝負呀?

羽毛球攰到仆街

唔係呀！打一陣囉

你亂用力姐

撐竿跳好似真係唔需要體能

講緊運動呀

羽毛球打對角係咁來回跑都唔攰

我平日玩開唔攰喎

有走兩步

電競🤙🏻🤙🏻

係。

如果將羽毛球當撲蝶嘅，足球都可以唔駛體能
睇你點玩啫

智障就驗腦啦屌你老母智障仔

羽毛球唔洗體能...
你有無打過羽毛球
就算無打過 但睇過都唔會講得出樓豬你句野

仲有冇？

無知

高爾夫球

桌球

米on9 揸車好能攰的 又唔似玩具有冷氣

藍球囉咪

我打飛機仲用多過力玩玩具